近牛一陣走唔走好

幾千蚊貨仔放唔放多幾日呢
尋日收市前買

講到今朝一定唔會裂口低開

今日開高 dh 收 全日升500

對港女仲有信心

近牛有5-6倍升走唔走？

開都升500啦

牛一唔好食，牛陣好食好多。

唔想走